學習藍絲盲橕精神

If we burn, you burn with us.

【手動轉】

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
答：「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係黑警同林鄭嘅對白。

#不割 #不割 #不割 #核爆也不割 #保持隊型

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」